單身時打飛機代表空虛與寂寞，拍拖時打飛機代表欲求不滿！

身邊嘅人可能會離你而去，但左右手都會永遠陪伴你，記得好好珍惜你的左右手，因為佢一定會陪伴你整個人生！

代表放工已經好撚柒攰
快快手個丁訓啦, 仲扑野?

真呀
冇左右手實抑鬱死